{"id":50,"date":"2013-01-29T15:45:39","date_gmt":"2013-01-29T15:45:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/WP_CODL\/?page_id=50"},"modified":"2014-10-21T18:36:10","modified_gmt":"2014-10-21T18:36:10","slug":"kaas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.codl.nl\/kaas\/","title":{"rendered":"Kaas"},"content":{"rendered":"<p>Willem\u00a0 Elsschot,\u00a0<em> Kaas<\/em>\u00a0 (1933)<\/p>\n<table width=\"480\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"179\" \/>\n<col width=\"301\" \/> <\/colgroup>\n<tbody>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td width=\"179\" height=\"21\"><b>Wilken Engelbrecht<\/b><\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Palack\u00fd Universiteit Olomouc<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Alexa Stoicescu<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Universiteit Boekarest<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Cora-Lisa Suto<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Nederland (literair vertaalster)<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Dorien De Man<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Koen Rymenants<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">neerlandicus, Brussel<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Michel De Dobbeleer<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Universiteit Gent<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Mar\u00eda Jos\u00e9 Calvo Gonz\u00e1lez<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Universidad Complutense de Madrid<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\">Sanne Pals<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Willem\u00a0 Elsschot,\u00a0 Kaas\u00a0 (1933) Wilken Engelbrecht Palack\u00fd Universiteit Olomouc Alexa Stoicescu Universiteit Boekarest Cora-Lisa Suto Nederland (literair vertaalster) Dorien De Man KU Leuven Koen Rymenants neerlandicus, Brussel Michel De Dobbeleer Universiteit Gent Mar\u00eda Jos\u00e9 Calvo Gonz\u00e1lez Universidad Complutense de Madrid Sanne Pals KU Leuven<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":85,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/50"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=50"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/50\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1093,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/50\/revisions\/1093"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/85"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=50"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}