{"id":52,"date":"2013-01-29T15:46:16","date_gmt":"2013-01-29T15:46:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/WP_CODL\/?page_id=52"},"modified":"2014-10-21T18:43:38","modified_gmt":"2014-10-21T18:43:38","slug":"de-helaasheid-der-dingen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.codl.nl\/de-helaasheid-der-dingen\/","title":{"rendered":"De  helaasheid  der  dingen"},"content":{"rendered":"<p>Dimitri\u00a0 Verhulst,\u00a0 <em>De\u00a0 helaasheid\u00a0 der\u00a0 dingen\u00a0<\/em> (2006)<\/p>\n<table width=\"494\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"184\" \/>\n<col width=\"310\" \/><\/colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\"><strong>Pieter Boulogne<\/strong><\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">Blanka Bolonyai<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Universiteit Antwerpen<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">Claudia di Palermo<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Itali\u00eb (literair vertaalster)<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">Elke Brems<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">HUB Brussel<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">Krzysztof Marcin Zalewski<\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\">Machteld Venken<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">University of Vienna<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\">Liesje Geykens<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\"><strong>Machteld Venken<\/strong><\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">University of Vienna<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">Melissa Moscoso Perez<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">M\u00f3nika G\u00f6r\u00f6g<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">ELTE Budapest<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\">Nicholas Peeters<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"21\">Ransook Kang<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">KU Leuven<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">Saki Nagayama<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Japan (literair vertaalster)<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">St\u00e9phanie Vanasten<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">UCL Louvain<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"21\">S\u00edlvia Cl\u00e9rigo dos Prazeres<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Leiden<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">Tamara Britka<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Universiteit van Belgrado<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"184\" height=\"38\">Veronika ter Harmsel Havl\u00edkov\u00e1<\/td>\n<td width=\"301\"><span style=\"font-size: medium;\">Palack\u00fd Universiteit Olomouc<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table width=\"480\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"179\" \/>\n<col width=\"301\" \/> <\/colgroup>\n<tbody>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td width=\"179\" height=\"21\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"20\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\"><\/td>\n<td valign=\"middle\" width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\"><\/td>\n<td valign=\"middle\" width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td height=\"21\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr valign=\"bottom\">\n<td width=\"179\" height=\"40\"><\/td>\n<td width=\"301\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dimitri\u00a0 Verhulst,\u00a0 De\u00a0 helaasheid\u00a0 der\u00a0 dingen\u00a0 (2006) Pieter Boulogne KU Leuven Blanka Bolonyai Universiteit Antwerpen Claudia di Palermo Itali\u00eb (literair vertaalster) Elke Brems HUB Brussel Krzysztof Marcin Zalewski Machteld Venken University of Vienna Liesje Geykens KU Leuven Machteld Venken University of Vienna Melissa Moscoso Perez KU Leuven M\u00f3nika G\u00f6r\u00f6g ELTE Budapest Nicholas Peeters KU Leuven [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":77,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=52"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":149,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/52\/revisions\/149"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/77"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=52"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}