{"id":644,"date":"2013-11-14T11:30:54","date_gmt":"2013-11-14T11:30:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.codl.nl\/?p=644"},"modified":"2015-12-11T13:28:54","modified_gmt":"2015-12-11T13:28:54","slug":"mini-workshop-de-leeuw-van-vlaanderen-van-hendrik-conscience-in-boedapest","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.codl.nl\/mini-workshop-de-leeuw-van-vlaanderen-van-hendrik-conscience-in-boedapest\/","title":{"rendered":"Mini-workshop \u2018De Leeuw van Vlaanderen van Hendrik Conscience\u2019 in Boedapest"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">Op 8 november 2013 heeft de mini-workshop \u2018<i>De Leeuw van Vlaanderen<\/i> van Hendrik Conscience\u2019 aan de Vakgroep Neerlandistiek van de E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Universiteit (ELTE) te Boedapest plaats gevonden. De workshop werd in het kader van het internationaal CODL-project georganiseerd.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh.jpg\" target=\"_blank\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-657\" alt=\"miniwsh-Bp\" src=\"http:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh-1024x527.jpg\" width=\"402\" height=\"206\" srcset=\"https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh-1024x527.jpg 1024w, https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh-300x154.jpg 300w, https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh.jpg 1224w\" sizes=\"(max-width: 402px) 100vw, 402px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Na het welkomstwoordje van Judit Gera en een korte presentatie van Orsolya R\u00e9thelyi over het CODL-project volgden de lezingen van de onderzoekers in twee sessies. In sessie 1 heeft Jan van Coillie (Brussel) een lezing gehouden over de adaptaties van <i>De Leeuw van Vlaanderen<\/i> voor de jeugd in Nederland en Vlaanderen. Daarna volgde Marcin Lipnicki (Lublin) over de structuurveranderingen in de Poolse vertaling van <i>De Leeuw<\/i>. Wilken Engelbrecht (Olomouc) heeft over de rol van Conscience in Tsjechi\u00eb gesproken. Aan het eind van sessie 1 vertelde Christine Hermann (Wenen) over de ideologie in de Duitstalige vertalingen van <i>De Leeuw<\/i>.<\/p>\n<p>Roberto Dagnino (Groningen) opende sessie 2 met zijn relaas over de weg die <i>De Leeuw<\/i> aflegde naar Itali\u00eb. Petra Broomans (Groningen) vertelde over de redenen waarom er geen vertaling van <i>De Leeuw<\/i> in het Zweeds bestaat. Het hoofd van de vakgroep, Judit Gera, heeft over cultuurbemiddelaars rond de Hongaarse uitgave van <i>De Leeuw van Vlaanderen<\/i> gesproken. En tot slot vergeleek Ildik\u00f3 Juh\u00e1sz, masterstudente Neerlandistiek aan de ELTE, de Hongaarse vertaling van de roman met de oorspronkelijke tekst.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh_02.jpg\" target=\"_blank\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-658\" alt=\"miniwsh_02\" src=\"http:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh_02-1024x467.jpg\" width=\"402\" height=\"183\" srcset=\"https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh_02-1024x467.jpg 1024w, https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh_02-300x136.jpg 300w, https:\/\/www.codl.nl\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/miniwsh_02.jpg 1345w\" sizes=\"(max-width: 402px) 100vw, 402px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Aan het eind van de workshop was er nog tijd voor reflectie en reacties en voor het bespreken van plannen voor de toekomst. Jan van Coillie heeft voorgesteld om een gemeenschappelijk artikel te schrijven over <i>De Leeuw van Vlaanderen<\/i> als jeugdroman in verschillende vertalingen. De aanwezige leden van de werkgroep hebben enthousiast gereageerd. En iedereen was het erover eens dat deze mini-workshop heel boeiend en echt de moeite waard was.<\/p>\n<h5 align=\"right\">Een verslag van Ildik\u00f3 Juh\u00e1sz,<\/h5>\n<h5 align=\"right\">MA studente van de ELTE in Boedapest<\/h5>\n<h5 align=\"right\">\u00a0lid van de CODL-werkgroep &#8216;De Leeuw van Vlaanderen&#8217;<\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Op 8 november 2013 heeft de mini-workshop \u2018De Leeuw van Vlaanderen van Hendrik Conscience\u2019 aan de Vakgroep Neerlandistiek van de E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Universiteit (ELTE) te Boedapest plaats gevonden. De workshop werd in het kader van het internationaal CODL-project georganiseerd. Na het welkomstwoordje van Judit Gera en een korte presentatie van Orsolya R\u00e9thelyi over het CODL-project [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=644"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1377,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/644\/revisions\/1377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.codl.nl\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}